係咪處真係咁重要？

好多人尤其絲打探討呢個問題
而加可以同你講 係好撚重要
我前任同現任都係咁樣
當你知道最愛嘅人係中學已經破左處果陣
係真係好唔開心 仲要可能係比垃圾臭mk抽插過
同前任拍拖果陣我仲係青頭
為左搵心理平衡真係諗過走去搵sp 揼邪骨破處
點知去到現任又係咁 唉
雖然我明過左去 大家都唔想
但見到佢就會凝住凝住有野
之後開始鼻酸心酸
希望我可以睇開啲啦屌
所以希望絲打們好好珍惜自己個處
如果一早無左就珍惜果個介意嘅男朋友
唔愛你 當你免費雞嘅話又有咩所謂

小多士入嚟未

請原諒我的幼稚唔成熟傳統保守唔清高的情意結

支持
唔係處既女仔同雞一樣，都係污糟
雞係十分污糟
但唔係處亦已被沾污，對現
任來說亦係污糟

我都好想解開佢

睇呢套戲

一切的傷痛讓我背

唔認同
愛你就會接受你過去
而家呢個年代仲要求對方係處？

我咪講緊男方會在意係愛你嘅表現
自己愛人比人抽插過唔sad咩

係會sad嘅但都要接受㗎
你就算比個處你女朋友
如果分左手呢？
下一任介意既話你都好無奈㗎

接受緊

好慶幸自己廿中歲人先拍第一次拖, 都遇到個處女女朋友

本身我仲以為廿中歲的女係唔會仲留住個處係度

其實根源係你對過去自己童年太過守規矩而覺得後悔，覺得自己早知should have more fun cuz no one gives a shit. 話俾你聽處係好重要嘅人係唔想你奶都未斷就整件叉燒出尼. It’s okay bro. 依家揾多啲處尼屌平衡下

你又知係處

其實係 細個太乖

我破左

我系絲都覺得系

以為小多士

愛人個人點解要愛埋過去，個個都咁講

一個人

如果後生遙遙就唔係處
條女好極有限

姐係要接受佢既過去
唔好成日諗住佢以前點點點
應該拍好拖同佢諗將來點點點

老婆係一生一世既，唔同女友咁唔滿意可以中出即飛

揀老婆就好似揀禮服一樣, 你一件普通衫都可以買件二手既

但你買件禮服如果已經俾人着到殘晒 拎出去點樣見人?

所以如果老婆個處唔係俾自己攞去而係俾左第個男人

簡直係男人既恥辱

再者女仔迷人既處女洞穴何奇吸引

緊窄既小穴，粉紅既陰唇有邊個男人唔鍾意?

即使第時老婆塊西用耐左鬆晒

兼陰唇外反，成塊牛肺咁大片黑沉沉

你都唔會太傷心

因為呢D都係你一手破壞而成既

但如果有第個男人參與過呢個工程就唔同講法了

情況就好似你自己著花著鬆自己對鞋

同人地著花著鬆對鞋先俾你著既分別一樣

試諗下如果第時結左婚同老婆行街

你地撞番當年用佢巨大既賓周插入你老婆既處女小穴既人

你老婆同佢介紹你係佢老公時

果個勝利者，肯定會流露出一手用家既驕傲笑容同你打招呼

而你只可以次人一等地

用二手用家身份同佢俯首稱臣

身為男人既你又點樣接受此等奇恥大辱?

即使你果晚番屋企怒執老婆一百幾十濟發洩

都無法改變事實

何況呢個破麻

你仲要對住佢成世呢?

再者，因為當價錢=0時，處女膜既Qd肯定大過Qs

所以處女膜係economic goods

而又由於我地唔可以o係factor market買到一片唔連女人小穴既淨處女膜

必須o係product market 買一個有處女膜既女性

於是處女就比非處女多一個有價值的factor作bundle sales

結一次婚閒閒地都用數以十萬

你唔係用黎花o係一個比人少一個factor 既女人身上啊嘛?

加上如果第時你D兄弟啊老友啊問起你老婆個處係咪俾左你

除非你扮野好似黃(王)祖藍咁叻，立刻充滿自信地答"係"啦

否則你答"er......"

或者"處唔處咁重要咩"

又或者"我唔想答"

你D兄弟老友都一定心裡有數

你竟然係回教徒

老婆隻豬唔係你食

到左你真係有個幸福既小家庭

咁唔好彩俾你生左個女

有一日你放工返屋企

見到有個MK仔UN緊你個寶貝女

你破口大罵: 你點對得住你將來既老公!

你個女就會理直氣壯咁同你講:老母隻豬都唔係你食架啦

連你個女隻豬你都想管

你個情意結係咪未撚解丫?

面對女兒一針見血既講話

恐怕呢一刻你連長輩既尊嚴都會無埋

所以大家揀老婆一定要揀處女

否則將來後悔莫及

我覺得只有青頭先有資格要求對方係處

聽過有女(處)覺得男朋友抽插過另一個女仔，肉體上親密係好難接受

雖然好多女都無咩所謂

比較上 男仔應該會介意好多

Agger 女人都會介意條仔係咪處

當你知道條仔喺中學已經比條臭雞含緊撚 屌過唔知幾多條女 唔通又會唔介意？

如果你條女愛你 佢一樣會介意
甚至你同佢扑緊嗰時 佢會諗你同ex扑嗰時係咪又係咁

唔講出黎傷大家感情啫

你想要處冇問題

問題係你係唔係肯定左同佢一生一世

假如你掟走佢

你有冇諗過對人地幾唔公平？

請問比人小左屎眼，冇比人小西算唔算係處？

自己女朋友唔係處 自己本身係處 好鐘意自己女朋友佢都好鐘意我 關係到宜家為止都好好如無意外應該會過人世 但係一齊左差唔多一年個心仲係有條刺 由其是你得閒無事諗起佢同個ex一齊___果個畫面 真係有一種好想死既感覺 有冇人過來人講下點樣先可以釋懷 唔好同我講分手

又係呢d奇撚怪反問假設
呢度大把長情專一處男青頭仔

結再婚先講啦 講 咪得個講字lo

你覺得重要，係因為你自私，愛自己多過愛佢

國際大部重要人物，有錢人，成功人士，個老婆都唔係處，你班連登友反而會咁care自己女友唔係處

係咪係社會上已經係最低層，個人無咩自信，要靠女友係處黎搵返自信同存在感？

未結婚又唔講得
結咗婚一陣又要金婚先講得

話覺得重視條女唔係處就=自私既人真係好on9 佢係你條女有咩關於佢既野你係唔重視 如果你唔係真心愛佢 其實佢係咪處就真係冇所謂喇 反正你屌完可以隨時走人

屌宜家人地講緊想搵處結婚埋單
你講乜撚野金婚 離撚曬題

咁佢處唔處有咩好重視？又唔係可以改變嘅嘢 真正愛佢嘅係唔會介意同埋唔會care佢處唔處，除非你當佢係一件洩欲工具，處=二手貨

好簡單
係處既咪對佢好好 俾埋條命佢囉
唔係處求其扮下愛佢就算

你又知人地個老婆嫁個陣唔係處
咁李嘉誠老婆嫁個陣又係唔係處呀?

大部分，無講全部
侵侵個老婆係咪處呀？

你個大部分都好偏面喎
大部分即係幾多%?

100%real 99%new

非處者應接受男叫過雞 公平

條女非處既
諗下第時人地個ex對住你陰陰嘴笑 一幅勝利者恣態
你咁到忍到既 咪ok囉

又一個仆街
處之所以重要就係因為有咁多賤男
如果你個ex真心愛你你比佢都情有可原
但係你個處比d mk賤男破 你話我點會甘心
e d仆街擺明冇心發展你又落踏 我聽到既話直頭想打人
自己珍而重之既人對於某d人黎講只係用完即棄 可有可無
除左接受之外乜都做唔到果種心情 你地到底明唔明

唔重要
連登仔有得屌都一定會上

其實係潔身自愛的表現 唔多唔少都有啲會在意介意 但係我又覺得每個人都有年少無知嘅時候 接受到咪得囉 接受唔到咪散囉 就係咁簡單 你又要覺得自己條女係雞係公廁 但係又要格硬s
接受 咁樣冇意思

其實係潔身自愛的表現 唔多唔少都有啲會在意介意 但係我又覺得每個人都有年少無知嘅時候 接受到咪得囉 接受唔到咪散囉 就係咁簡單 你又要覺得自己條女係雞係公廁 但係又要格硬接受 咁樣冇意思

睇開少少啦，你自己係咪處先？
自己唔係處，又要求人係處

咁都可以搵位話人低層
因為佢地自己其身不正 有錢就身痕 放縱自己
咪覺得冇問題囉
知唔知咩叫出於污泥而不染
唔係上流人士做就一定啱既
上流人士最下流有冇聽過？

你自己都唔係第一次拍拖啦屌
咪撚屌囉

佢地溝唔到女咋
你估佢地溝到條女 不論係咪處
仲唔無限中出100發咩
遲下分左手又開po話想搵個處

如果你係青頭 但你條女以前同人地乜柒都玩過哂 你心理係咪真係過到果關 你諗起你條女同佢地搞過果個畫面你真係會少少介意都冇 性同愛係分唔開 你諗下你條女比左個處人地 依家咁多男仔仲係會介意條女係咪處 但條女都仲願意比個處條仔 都某程度上反映左條女曾經幾愛過條仔 當然都有可能係細細個唔識諗 但當中存在既愛都一定唔係少 d人成日話人既過去 過左去就唔重要 人既一生都係由過去所組成 你條女既過去接駁住同你一齊一世就係佢感情上既一生 要條仔好撚愛條女又要人地唔好介意人地過去 係一件幾咁唔公平既事 如果你真係覺得介意條女唔係處係on9 咁你試想像下望住部電腦係播住你條女同個ex以前扑野佢地曾經山盟海誓既畫面 依種係你同你條女永遠都唔會有既經歷 唔好下下用大愛撚角度企係高地上面睇人 依個唔係男女性別上既問題 條女係處條仔以前係player點都一定會有少少介意

因為女仔唔係處，但又選擇一齊，但又介意，又有幾出於污泥而不染？又有幾下流？

其實我想講既係，望下自己月入幾多，照下鏡，屋企有無錢先，點解覺得自己可以咁多野可以介意

正添吖！有免費教學

得 我吹你唔賬 如果你真係做得到

你自己接唔接受到拍拖四五年都無得搞
真係要結左婚先得？
如果唔得 你憑咩要求條女係處？

如果你真係介意不如未拍拖就問定人係咪處
一齊左先搞呢d野咪盞自己有條刺
咁樣你對條女都好唔公平

唔係處既女仔我唔會要

你自己唔係青頭 冇資格要求人地係處

我是處，我女友不是
當我知道她唔係處的確成個人冇心冇力咁
作為男人係會在意，但我非常愛她，亦感受到佢嘅愛
所以我更加多的係心疼，心疼佢俾人玩弄感情，俾人家欺骗，因為佢前兩個ex都是和同佢做完無耐就拋棄她
我明白處女情結好難釋懷，因為愛所以非常在意，但轉換角度出發，佢一定會因為不是處女導致我離開而傷心痛苦，這是我不想見到的，因為對她的愛比她的不足大。
的確，在意又如何呢，人活一世，能找到真愛已是不易，放下很難，尤其自己本身是處
只能對彼此說 我不是你的第一次 但我想成為你的最後一次

你有條件既
鍾意揀咩都得
That’s it
成世人下下都就人
你顧人
邊個顧你
唔鍾意咪唔好要

巴打

曾經有條女，外表清純得果20歲，但到我接手時原來已經係第4手

之後我已經放棄左搵處既希望

比著你係第一個
你咪又係破人處

咪扮晒聖人話 結婚先做

如果條女本身係處 但佢比人姦左 你都係青頭 仲接唔接受到？
我覺得會好大傷痛 但我都答唔到自己呢個問題..

咁連登仔可以要求啦